公務員又準備wfh

好攰la 要休息下

公務員番工好辛苦的

第四波 is coming to town

留喺屋企其實好悶架

我想番工呀